民主黨派口罩俾狗宿，咁都冇人提？

咁叻仔，唔係泛登開個po歌頌下你點得啊

咪以為改post冇人知
之前連登先成日話唔好再送俾班廢老，轉個頭黃竹坑徐遠華仲派埋狗宿

old news....